食香蕉會唔會洗蕉皮先食？

如題

唔會

⋯⋯蕉皮唔食得

你知㗎可⋯⋯

同意

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

你含撚使唔使沖下碌鳩先

會. 沖完涼先比女朋友食
唔係有陣UP味

我都想咁講

一時時

不嬲都連蕉皮食

包皮都要洗啦

通常會灼一灼佢先食